美國務院發言人：中共與港府合作鎮壓港人的自由和撕碎香港的自治

美國出咁多聲屌港共, 係咪想搵港共開刀鋪路去報侵中武肺之仇

唔奇，而家美國一定全力反共

但係民主黨............

push

Push

唔單止侵
當日驗23個中招

唔好忘記，港共有份係機場轉機令支那肺炎傳開去
呢樣嘢柒婆比人問到都驚架
要提醒國際，唔好忘記